不見催淚彈、黑旗，或不是大批年散水，唔洗撤住！

剛回家，已在場廿個鐘

見隔離post 11點撤，想講投票嘅可能好多係擔心在場人士但不在現場嘅人，現場氣氛其實無乜幾個上連登。

想同無去但擔心在場人士嘅鍵戰朋友講

1. 現場無人想衝唔會有人衝
2. 現場好疊馬

結論：正常唔洗驚警察衝黎捉人打人（幾萬對千理論）

咁咩叫「唔正常」於是要撤呢？

1. 催淚彈 無得唔走（然後應該會有批人返歸，有批勇武嬲豬遊擊）
2. 黑旗/子彈 會死必走

無以上野出現，不撤！

註：大家都明國際輿論嘅威力了，尤尤其G20前，如今日迫到警方出催淚彈上國際新聞就真係大成功，就算佢最後死忍，難得聽日星期六今晚多人留到，而家反而萬幾人主動全散？

萬事小心 自己睇路

同意嘅請幫我推上熱門
唔想見大好形勢反而自亂陣腳以為要散水
（要走要返可以歸家，但有心有力未有危險唔洗走住）

推！

人地出手散水先係be water
人地未出手就笠水係be loser

推

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔總部衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
自己累就返去休息等人接力
**現場人士會睇時間睇人數決定留守/轉移/撤**
主動叫散水一定係鬼！
你唔係現場亂推亂正評幫口就係幫兇！
現場人士自己睇時間決定！
要走就自己走 唔係叫人陪你早走

Ok見都好多人開始散
作為建議留嘅樓主
我想講

都Ok嘅

十萬種抗爭方法
兄弟爬山都可以咁理解嘅
我同意散水休息下次再黎長期抗爭都可以係另一種做法

唔洗指責散水
但要關心留守嘅朋友

過幾日街頭再見

Noted with thanks.

喂又聽現場朋友講其實現場仲係激多人喎

係現場就知 冇人想散

去過遊行都知
咁多人，上網又慢，邊有咁得閒去mon住fb/連登
有數據都收咗telegram料先
成班友隔住個mon叫人呢樣嗰樣，不負責任

我頭先走前都係咁理解
點知立場 蘋果又話11點多人走

推比不在現場嘅人睇

Pish

你地留左咁耐好西利，只想上黎同你地講聲加油

搵個安全地方！唔好俾狗撚

正門對面果個係咪油站黎，掉唔掉得彈

btw
而家得返幾百人
人少就走啦

1 無留守意義

2 呢刻屈左一日嘅狗係最惡㗎，保護自己(生理上/法律上)

3 「不被捕」好緊要，有人被捕可能令人憤慨繼續出黎，但都可能令人淆底/或體恤怕自己出事嘅父母而唔再出黎

4 總之 希望手足們不被捕不流血，走啊

[img]好[/img]